梁君彥形容首批接種疫苗議員「義勇軍」及「白老鼠」

梁君彥稱議員接種疫苗能夠向市民證明疫苗是安全，值得安心信賴。（李錦華攝）

...
立法會主席梁君彥表示，同事對接種疫苗有不同意見，有議員想盡早接種，亦有議員持反對意見。早前已10多名議員因兼任人大政協，已接種國產疫苗，亦有數位行會成員已接種。他形容，首批接種疫苗的是議員「義勇軍」和「白老鼠」，能夠向市民證明疫苗是安全，值得安心信賴，並呼籲市民為己為人，早日登記接種疫苗。

民建聯主席李慧琼表示，今次率先接種疫苗是支持國產疫苗的行動，非常感謝中央政府短時間安排100萬劑疫苗，亦呼籲市民網上登記，同時建議政府放寬其他群組，讓更多市民接種，以達至群體免疫。
...

就算冇副作用都戇鳩啦，得50%仲要世衞都唔認可！

梁美芬點睇都係黑

又唔係打科興白咩老鼠呀

講真心話，黨安法